澳洲工作假期

想去澳洲工作假期 有冇全攻略
之前google 過 但仲係一頭霧水
去澳洲又唔知去邊道

不如你叫人直接過數落你戶口啦
我求鳩其搵都搵到一大堆網站教你點做

如果你連去邊度都冇idea, 姐係你都係為走而走姐,
咁你都係算鳩數啦